最多接受倒番工路程幾長？

大西北 出 港島 來來回回成3粒鐘

真係哭𠹌咗

本身份工大西北翻觀塘日日塞車塞撚到你傻
轉左工後行3個字翻到公司
我諗以後唔同區嘅工都不了了

行10分鐘到公司
唔會考慮轉工鳥

兩個鐘
因為已經試過

半個鐘

而家份工個半鐘
車程長喺巴士多數瞓覺
試過瞓過龍過咗站搞到遲到
以前份工喺同區
可以踩單車返工
車錢都慳返

有冇邨巴呀, 都算快架喎
不過我係回程有, 去程冇

個半鐘來回？ 唔係好遠姐

有啲住 屯門天水圍要搭輕鐵 再轉西鐵先攞命

我連10分鐘都唔使

依家大西北 >> 港島東
接受唔到
最多接受到西區去中區，中環灣仔尖沙咀呢啲

想搬屋

我曾經要由大埔郊區番機場點計

都未計塞車

係單程個半鐘